每次同條女傾計都打個死人符號

🙇♀️到底係乜撚野？

今晚扑嘢夜唔夜咁解

拜你個墓咁解

有咩留返拜山先講

求下你同我扑嘢

似啦

拜見女神?

求下你派帽比我帶

叫你拜佢

想跪低幫你含